呀妹成日打5P字 叫左都唔改

睇到就黎想掟爛部電話

mk妹 正啊喂

我起圖入面

假絲

冇叫右?

叫埋右就會改

咁點解你仲要用個左字？
咗字真係咁難打？

其身不正

打筆畫就手好難改